依家入定啲yen有無得諗？

依家暫時跌低過7，將來升多過7都有賺

又跌你就聽仆直

有諗過會再跌，但點都升返上7掛